今日睇完3D肉蒲團 我屌你老母臭化西！

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？
點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？

點解好地地一套咸片，會咁血腥？爆頭、腰斬、斷手、斷腳……通通有齊，屌你老母我真係嚇撚到鳩到縮，我入黎係睇你點做愛，唔係睇你點做低人呀，仆街﹗

點解好地地一套咸片，會有切jer、斷撚……等等「男人最痛」情節出現？仆街，你叫人點扯呀？駛唔駛重口味到咁？

ok，咁都算撚數啦，血腥、暴力呢d都唔係最重要。唔好講話AV，一套色情電影最重要ge元素係咩呢？無錯，就係女主角。兩大專業AV女優、藍燕……仲有我地香港代表雷凱欣，稍為咸濕少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗原紗央莉竟然用配音，仲要用果條八婆vienna配﹗我地平日睇AV都係聽唔到D AV講乜架啦，聽返日文有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

仲有，周防雪子俾人打到皮開肉綻，大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？最後周防俾人屌死左呀﹗死撚左呀﹗如果你身邊條友係咁恐怖嘅埸面，都仲起到機嘅，我勸你即刻執野走，佢好危險。

重點場面葉山豪一挑十幾多P，屌你老母臭閪，其他果D臨記裸女豬撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

Fine，原紗央莉我可以唔睇，周防我可以唔睇，臨時都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？你都戇鳩既，你睇奧運跨欄ge目的係咩呀？梗係睇劉翔啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場ge目的就係我地嘅雷凱欣，為香港增光嘅雷凱欣﹗

事前我已經做曬research，知道雷凱欣係飾演陰陽人，已經有心理準備。但係，點解要安排佢fing jer、用jer jer轉車輪？用jer當棍毆人？點撚解唔俾雷凱欣用番自己把聲呀﹗點撚解要配把阿伯聲呀﹗點撚解要佢用把阿伯聲挑逗人呀﹗點撚解要佢自稱為「老夫」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗

聲，算啦，細個睇AV都可以mute左佢唔聽聲齋睇，呢套戲亮點係「雷凱欣會露三點」，只不過，露兩點嘅時間得果2秒，係呀，係2秒呀，2秒，夠我睇佢個胸，定係夠睇佢個樣？(更有高登巴打極度懷疑露點場面係key上去) 2秒之後點？著番衫？爆鈕？係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

由禁室培慾起，我自細已經視雷凱欣為我女神，好多人都話佢唔靚or假波or樣衰，但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。由知道香港會有3D色情片，到知道有兩大AV女優，再知道女神雷凱欣都有份演，再到知道我趕得切18歲入場睇﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？但原來一年ge苦等只換來2秒ge露點以及爆炸，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？以後我睇親雷凱欣d 寫真/J圖，我都會不自覺諗起佢用把死人阿伯聲講野，同埋成個人爆炸果個畫面，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我女神就咁幻滅啦﹗仆街﹗

同行友人都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ 無J過雷凱欣嘅人係唔會明白呢種感受架﹗3D肉蒲團，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗﹗﹗

仲諗住聖誕同囡囡去睇做前戲

聽翻笑到仆街

一個鐘三幾個留言都上熱門？

熱門=連尼住每日精選

有聲

彷彿聽到田芯妮係後面笑緊

杜文澤聲演

救撚命